[突發] 岩岩去M記見到奇景

幾十條友望撚住1個number

M記驚現on9仔

我隻熊大呢

似銀行出面睇緊股市啲阿伯